有冇人識一個叫 Asha Cuthbert 嘅youtuber?

啱啱先見到 好pure 好pure

殘左咁多

初代utube8喎，00後發現新大陸？？

真係好撚失望